有冇可能整一個警察濫捕/暴表

每一次係民間記者會列出邊日做過乜，等大家有焦點同吾好吾記得

求高手，自推

推～～